以後唔望啦 唔好搞尻我

屌

乜77

仆街我撞鬼

Details

下

望下你後面..

頭先係一個好悶熱既商場後面行過
見到周圍都冇風口既牌係咁俾風吹郁

例邊既帆布全部冇事 係得個牌

周*

之

之後我本身不以為然
我行到另一個商場 見到前面一男一女明明係前面拖住手行
眨咗一眼 唔撚見咗

屌我好撚驚
因為之前瀨個野

有咩好驚
咁大個人仲驚鬼
利申: 唔怕呢D野

諗住九秒九衝去搭車
搭車又見到一個阿嬸 眨完眼唔見咗

諗住點都死返屋企冇事
一落車
突然見到個阿嬸同對男女

冇理由揀你架，你先得嗰20幾歲

咁大個人都驚

老子什麼鬼都不怕

有冇師父介紹

係邊到，老衲去收左佢地